戇鳩、design、為你、準備

廢 code、神 bug、讓你、有個驚喜

我竟，懷疑投胎有道理

Silicon Valley 去不起

燒炭，下世就沒有顧忌

---

諗唔到了，遲啲再寫

lm

我跌了一蚊

去到聖誕、又要加班鳩 fix，二世祖竟想改過

最凍那晚在公司中苦痛度過，寫到發火

聖誕那晚 達旦通宵加班
牢獄內一宿三餐

窮人沒有 say
屄工每日折磨
個個也想死

首抽廢做隻棋
失去自己
奮勇拼搏為人哋

---
真係諗唔到了

弟兄邊間教會？

教友是你 能飛天遁地

化蝶？

重投二世祖
收租買地亦能出名搞 App 創造

六天

那痛恨難盡訴，一嘢爬出窗口，再見父母
---

作完

戇鳩、design、為你、準備
廢 code、神 bug、讓你、有個驚喜
我竟，懷疑投胎有道理
Silicon Valley 去不起
燒炭，下世就沒有顧忌

去到聖誕
又要加班鳩 fix
二世祖竟想改過

最凍那晚在公司中苦痛度過
寫到發火

副歌：
窮人沒有 say
屄工每日折磨
個個也想死
首抽廢做隻棋
失去自己
奮勇拼搏為人哋

重投二世祖
收租買地亦能出名搞 App 創造
那痛恨難盡訴
一嘢爬出窗口
再見父母

其實本身#1 ok
後面開始暴走

戇鳩、伏工、為你、準備
廢 code、神 bug、讓你、有個驚喜
痛苦，尋重生有道理
加州夢去不起
燒炭，下世就沒有顧忌

去到聖誕
又要加班鳩 fix
二世祖竟想改過

最凍那晚在公司中苦痛度過
寫到發火

副歌A：
從來沒有 say
屄工每日折磨
個個也想死
首抽廢做隻棋
失去自己
奮勇拼搏為人哋

重投二世祖
收租買地亦能出名搞 App 創造
那痛恨難盡訴
一嘢爬出窗口
再見父母

橋:
窮人就算奮勇搏鬥
都永遠做隻狗
投胎差一點
美夢渴求難遇見
只想身有錢

副歌B:
窮人沒有機
屄工永續折磨
你我也想死
首抽廢做隻棋
失去自己
奮勇拼搏為人哋

重投二世祖
收息買舖亦能出名搞 IPO
那痛恨難盡訴
一腳擒出窗口
再見父母

結尾：
或者、揼 code、揼到、比天、更好
重生、下世、過到、矽谷

好難砌，啲字